大家仲分咁細做乜 9月美國好大機會制裁

人權法通過間接代表以往侍遇會重新檢討
無左獨立關稅區經濟就會大幅下滑 到時大家一齊玩獅子山下2.0

一齊撐到九月

練習定食樹葉都得

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

……人權法同關係法兩樣嘢嚟架………

乜大家以為依家無野做阿?????

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我愛攬炒

食樹根阿

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

冇咗獨立關稅區會點?

作為自由港, 香港好多嘢都係零關稅進口, 一般衣食住行生活日用必需品有沒有獨立關稅區沒有問題.

香港基本沒有自產的工業產品出口, 9成9都係進口再轉口, 出口海外報關時須提供原產國之產地証CO, 如是轉口大陸成品至美國, 晨早已受到美中貿易戰影响.

咁最大鑊係乜?
就係以後有得用香港名義進口機械設備及原材料, 再轉口至大陸, 以後香港冇得做白手套幫強國做代購偷買受限制高科技及戰略物資了.

星期四死線，星期五應陳茂波呼籲美元撳美金！

如果林鄭被制裁 想慶祝

求制裁細節 未過都打下飛機先

唔知樹葉同生菜味道分別大唔大

樓主都唔錯得哂....

係咪要入定罐頭?

我都希望我係錯
不過我睇事物方法不嬲同普通人有所不同
我覺得人權法=取消關係法/關係法不再存在.